對唔住，好對唔住咁多位手足

為左我地依班on9 留守傻閪 大家咩都冇say 就出曬黎 義無反顧咁救我地 明明我地可以一早就出黎 點解我地要唔聽你地講 我係入面個心真係好難受 睇住tg 見到「多個手足被捕」，我真係好內疚 我真係好心痛 我好對唔住咁多位啊 點解出面救我地既人被捕仲多過我地入面依d，我地係入面冇穿冇爛 但係出面既手足明明唔識我地 都要命都唔要咁救我地

我出到黎個下 我既反應係點解要係我走到 點解要係我冇事 點解其他人明明唔洗受傷被捕既就比狗拉 點解啊 我好內疚好內疚好內疚 我好對唔住咁多位 好好好對唔住

我知道依家講咩都冇用架啦 我地係錯得好離譜 好錯好錯 根本唔值得原諒 我地成班要去死 我諗冇人會唔同意 ，你地可以借我依個po 去鬧咩都得 ，死全家都得 想點鬧都得 。我知我知我做d 咩都彌補唔到d 咩 ，對唔住。

如果你同我一樣，都係係入面既on9仔，我希望我地可以將依份內疚感化為動力，可以永永遠遠記住有幾多手足為左我地既錯而犧牲。我地一定要比以前走得更前 做更多 我地唔可以辜負我地手足為我地做既野。

最後，對唔住，真係真係對唔住。我一定會繼續落去。 光復香港 時代革命

繼續撐落去
不割蓆不篤灰
我愛手足 好愛好愛

齊上齊落
下次手足有事，到你救返人

為左救你地既人
請你地將愧疚轉化為動力
繼續堅持落去

撐住呀手足

加油，錯不在你地，錯在政府同警犬

咪撚講對唔住

核爆都唔撚割
收拾心情，他日再戰！
頂住啊手足

雞蛋定高牆 我永遠企雞蛋個邊

你無對唔住任何人
同我振作

每個手足都係場運動既核心
你無事都好重要 相信換着係你你都會出去救手足
撐住啊！

係抵屌架啦 但係核彈都唔割！！ 兄弟爬山各自努力 兄弟有難點可以唔救！

你地決定得就去做 一啲錯都冇
我地發夢黎救你 都係我地既決定
但我都好內疚係佐敦打極都打唔到入黎
救你地唔到

行動前記住帶埋個腦先，考量分析可唔可行後再行動，咪再情感主導俾人帶住走

你有冇俾人登記身份證
有就靜一排先

班狗一定咬你地幾個月

自己偷走個班都小心
應該已經俾uc影咗大頭

去玩要玩得更難被跟蹤

落地獄啦

加油手足 毋忘昨日教訓

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

而家對唔住有鬼用咩，叫你地走又屌人散水撚，一個二個諗辦法補救啦

你今次死唔去唔該你好好睇陳雲講乜

用咗好多人嘅自由換你出黎
唔好令佢地失望

真係唔好令佢地失望

食物仲夠頂幾多日

理大人振作
打仗有輸有贏 唔好灰心

請將此化為動力

屌你老母啦

係都你落先

今次成萬人出黎救你 唔該你要補償既下次出黎救返人

所有隨身物品必須立即處理

手提電話必定要唔見咗
唔可以喺屋企搵到

Sim card喺唔見電話前提下一定要報失

所有藍芽用品都唔要屋企出現

衫褲鞋襪全部要唔見

唔好慳部手提電話
信我

核爆都唔割！

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

完全冇怪過你地 好多謝你地唔放棄我地 對唔住

知道 好對唔住

對唔住

手足有事我地點可以唔救

你唔好走去湯番幾隻狗還債呀

一定會 我一定會做更多 好對唔住真係

知道

一定會 一定一定會

手足嚟，講明唔割就唔割

一日手足一世手足

凹返個頭盔得唔得
係要咁大聲同對家講

應該夠挨多幾日 但係要省住食

齊上齊落 一個都不能少 我地唔係得個講字

好唔再屌人散水撚

一齊加油

唔洗答佢
唔好講咁多野

一家人 係咁架啦

記住兄弟爬山呀

識反省係好事
記住教訓，一齊進步
先係我地熟悉既香港人

入面要用連登傾？

輕輕鬆鬆一個po解決分化
多謝你

唔好講太多，保重

咪講咁多啦，傻鳩

巴打有沒被捕

念辦法出番黎，再戰過。咁先對得住手足！

識得反省 都係好手足

罰你撐落去 之後既路一定仲辛苦 仲難行 所以要你一齊落去

振作啲
過去嘅決定係好無奈但改變唔到
你地係我最心痛嘅一批人
經過今次一定要好好錫住自己條命
我好認真咁講 希望手足你睇到 一定要平安。

唔割，唔好灰心就得

重點係之後！繼承佢地既意志

不完美 可改善 下次做得更好

發夢咋你.醒下LA.

人，點都要求，最緊要入面既手足知道，香港人冇放棄過地你。由星期日晚已經不斷有人出去就係為左救你地，半夜冇車都要坐家長車出去。琴晚仲要過十萬既人逼去油尖旺救人，血戰琴凌晨。

你地冇錯，錯既係個政府

希望仲面既手足可以平平安安出番黎，被捕既可以冇事

香港人，缺一不可，直到重光之日煲底相見

一定會

齊上齊落 香港人 報仇

出番黎就用下腦做多啲籌備組織工作啦,唔好當自己係爛頭卒咁抗爭啦,你條命用好多條命換番黎

屌 我地唔講呢D

多謝你地

加油

無事...一齊加油
真兄弟唔會割

知道 一定會

屌 原來發緊夢 醒左啦

只有暴政

wadiu
咪撚咁肉酸啦對唔住
加多兩錢肉緊代被咬嘅手足出多一分力好過啦
我而家起哂雞皮

無事就得

係一場唔可以再錯既教訓，守係禁忌

今次唔玩膠啦 真係要道歉 真係做得好錯

唔好亂講野

唔好再有下次啦 頂唔順唔忍心呀

屌你啦每捉多一個 我地付出既成本又多一個

加油！你發了左一場惡夢。

錯左咪錯左，我地點都要向前行
錯完既野反省完唔好再犯同樣錯就ok

keep 住你地團火，
我地係靠你呢代去延續落去架啦

訓個好覺，大家重新上路

講真守嘅決定, 係你地決定, 你地都會有責任要自己面對
但過黎救你地, 都係出去嘅人決定, 自然亦有責任要自己面對

反而, 屌得最撚大聲嘅係冷氣軍師
屌屌屌, 講真, 出去救你地都無出聲屌, 佢地屌D乜鳩野

1. 由你地控制紅隧開始已經完全正確
2. 你地無影響個運動, 反而推動咗更多勇武出黎, 開花又好, 打陣地又好
3. 再次引起國際大關注

咁班仆街冷氣軍師屌乜撚野?
1. 又話令人送頭
2. 硬係要留守
但其實救人個班都未出聲, 佢出乜聲?
唔撚罷工要等被罷工, 本身佢地肯罷工洗撚佔POLY?
最無資格出聲係佢地, 反而就大大聲
但實際上成班KEYBOARD FIGHTER, 永遠唔做實事
指指點點

只要無影響個運動, 做錯決定會有損失手足
但都唔會割, 亦唔需要你道歉
付出已經夠多
點解永遠唔付出嘅人反而屌人屌得最大聲?

推

知錯能改 煲底相見

唔聽國師講,屌你老母

如果全人類今晚/明晚圍住polyu出面靜坐，可以嗎?點起蠋光，點起希望。證明比班藍絲睇我地可以peacefully express our demands.

if tonight/tomorrow night we all sit silently with a candle around polyu, we can prove that we can express our hope and demands to the people who are against protest.

對唔住啊

話到明 不割席

兄弟有難 8方支援 唔係9 up 嫁

大家都係為緊香港 無需自責

係入面都要好好照顧自己

講咗齊上齊落
一方有難八方呼應
要贏一齊贏 要輸一齊輸

錯要認 認就暫且接受 要將功補過
未出黎道歉果班我唔會原諒 犧牲過千名手足救你班傻仔呀屌
你話我五毛分化我都要屌 我今鋪真係覺得唔可以唔鬧

你地冇錯

發足兩日夢都覺得同你地比自己係微不足道

就算比狗咬都絕不割席

一日手足一世手足

光復香港 時代革命

你冇做錯

無對唔住我哋呀

無論你哋犯咗乜嘢錯

你哋永遠都係我哋嘅手足

永不割席

唔好死 記住清理好屋企

唔好傻，唔好自責
為手足，義無反顧

手足就係手足
永不放棄

Dont lose hope !!!!

屌你！唔撚割丫！
一日手足！一世都係手足！
而且，你已經做左好多好多好多啦

大家要撐住

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

對咩唔住
他日處境對調，你一樣會出來救大家，咁就得了

我地係好抵鬧 唔好客氣 我相信入面所有人都會接受任何既指罵

唔割！

一定會做第一個

巴打
過去做錯既都反省
以後做得更好
大家為救同伴係唔會計較咁多
香港人反抗

你發夢姐 講到似層層咁
屌 差啲俾你呃鳩我

咩叫手足，冇人會鬧自己手手腳腳

傻豬黎嘅

屌你老母

屌多次先，瞓醒未啊你件垃圾

自己係屋企望住直播打飛機就話係poly 入面
你都痴9線既，後生仔打少陣飛機啦

今晚早d 瞓聽朝起身返工啦柒頭

明就明唔明就去投胎

講完

仆街仔我地流血流汗救你出黎唔係要聽你講對唔住
振作！一齊行落去當報答丫叔我ok?

push

你個頭咁7就剪下佢啦
好好休息 夢境見

希望下次叫走真係走

加油！！！

尋晚有十晚和勇出嚟，萬眾一心
記住要頂住，繼繼抗爭

多謝你地肯為我地咁做

手足齊上齊落

唔好咁講，齊上齊落丫嗎，唔入都入左去，唔圍都比人圍左，就點都要救，whatever it takes

saving poly students

我就係要依啲

冇事 未輸

多謝手足

唔好講對唔住，最緊要吸取教訓

傻啦
一方有難
百方支援
但應承我下次其他手足有事
一齊出黎救手足好無？

經一事蔡一智啦
肥鴨鄧大樺都好信

記住唔好再打陣地戰
呢次係用手足既命同自由換番黎既教訓
唔好唔記得

邊個可以肯定自己嘅決定一定係啱？
如果你覺得過意唔去，就喺呢次嘅失中學習。

場杖會繼續打落去，調整好自己就返嚟啦，等你。

其實你地頂到水炮車好勁

點解你講岩曬

上面d人可唔可以唔好咁惡屌

手足辛苦曬
唔好覺得對唔住
要講對唔住嘅係個班垃圾高官，係班死差佬，係班藍絲。不過佢哋就算死都唔值得原諒。
手足我地一齊努力，煲底見

你地無做錯！

唔準死 煲底見

加油啦 煲底見

手足, 而家首要任務係 "黎明行動 2.0", ok?

一定啊

想講聲多謝

唔好自首 求下你

下次唔好死守啦
錯既係垃圾政府同班狗

手足
一日你仲係度 我地都會支持你
頂住呀！！！ 我地唔會怪你架
你走到出黎已經好叻架啦

真係好想鬧爆你地，但係你地要守咁耐都好辛苦，又想多謝你地，好撚矛盾啊
大家唔好再陣地，做水，不被捕，不受傷

武力不對等，資源不對等。
其實採用任何策略都有漏洞，
唔佔情況就會好似中大咁，
唔甘心拱手相讓，大家都明。
兩難局面本身就無完美解決。

主要責任在於港共太過仆街，
其他策略檢討，平安歸來再講。
大家係心甘情願過來救你地。
人道危機始終唔係一般被捕，
在情在理，甚至戰略上都應救。

唔講道義，各家自掃門前雪，
咁自私冷漠，香港真係無得救。
雖然唔成功，但起碼無心病先。
港人已盡力，現在只差國際。

要繼續支持落去呀手足

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

鬧就唔好啦，但係反省同改善，再進步就要既

巴打，對唔住
我都game over投降了
但我無怪過你地
無怨無悔，煲底見

我都好對唔住你地 叫你地等我地黎救 話自己點都唔會放棄你地 但明明去到好近既地方都救唔到你地

希望你地唔好覺得自己係condom 發夢夢見琴晚真係有好多好多和理非升級 第一次掘磚 物資鏈 整火魔 裝都冇都照衝 就係希望可以救到你地 我地唔會當任何一位手足係condom架！！

安全出到黎既話一定要同我地一齊 代失去自由既手足繼續行落去 我地既目標係贏呀！！只有贏先可以救到被捕既每一位手足！！

如果你哋仲係入面就唔好出黎
你哋當住hall 引班狗一部份兵力守住你哋
呢個就係你哋要做嘅嘢

事後諗返
如果唔去救由你地死
結果未必比而加好
可能真係會死

無國際直播關注
屠城新屋領佢點玩都得

代價係大
但係至少人出到黎
真香港人一個都不能少

岩聽

手足唔好咁講
冇人係戇鳩
成件事都係一個局
只有事後可以睇清楚

收拾下心情
大家再一齊上路

推
聽日再唔出現黎明行動
全香港人一定士氣大損

幫手推行動post 一次失敗唔代表咩

Del post...

汲取教訓，不停改進，係呢場運動可以走到宜家嘅原因

你條友同我聽住......你個柒頭好撚樣衰 剪又好染又好 拿拿聲搞掂去... 著過既衫褲鞋掉哂佢......你部電話/sim 卡一定用過入面wifi/data 嫁啦 去報失話上星期唔見左 屋企電腦都借俾fd 玩下啦.........快快快

檢討下，叫晒你識既人唔好戀戰
Be Water!

盡快恢復黎明行動

守咩野...我只係見到有理大同學仔俾唔知咩野脅持出唔到校門
佢地好驚所以有人諗住有人道救援行動

有心人裝無心人...你點都防唔到
你會唔會話美國校園槍擊係佢地走唔出校門抵死?

係同路人就係兄弟，咪撚再講對唔住，以後繼續齊上齊落

救人從來都唔係錯

有咩好鬧 你都唔想
掉曬所有係入面出現過既野
下次到你救番人！！

唔使道歉 一齊加油

[真檢討］再係咁樣 香港人係行唔到落去

Push.

傻啦，只要係同路人，都係一家人
但嚟緊真係要聰明啲啦，因為我地而家係打緊仗
班狗no mercy,只要可以光復到香港既事我地都要做
因時制宜，努力一齊走落去

不割 仲未輸
仲要行落去

為左你地，我升左級

推多次 快d 執哂手尾先玩電話

唔會割，無人會永遠做岩野，我有朋友為左救你地比人打到直接入醫院再告佢暴動，但點解佢會咁做？佢都有一家人要養有女朋友，但佢覺得去救你地係值得冒呢個險。呢種係真正大愛同包容，佢比人抓左再比黑警打到成頭血。但佢仍然無後悔，因為佢為ga唔止係你地，佢地更加係為左人類世界普世價值觀，為左香港政治體系改革同埋香港人ga未來。

唔割嘅意思唔係你做錯都死攬
係出左事 我地一齊補救⋯
但對唔住 我地琴晚真係推盡
真係推唔郁

面對現實，長期抗爭，分工合作

你講呀，做乜要守住唔走

依家要好好休息，勿再怪責自己。

覺得凍去圖書館休息下

一個都不能少

遲早既事啫

重點係識分真假資訊
聽野要知對家想你驚/走/死
雖然好多大人都唔識分
搏盡無悔 不被捕下次就可以更強大

我就係想咁 鬧多d啊唔該

不割蓆不分化
齊上齊落
唔好怪責自己啦，吸收經驗繼續努力

我願諒你, 反正運動已經輸左

手足要救

齊上齊落

記得就ok 架啦

睇左我上面個回覆先

唔好灰心吖 唔會怪你地
你地係受害者 責任不在你
一日最衰都係個政權

齊上齊落！

我比較想知點解你地咁多都會ignore d 客觀條件去守
起初唔知，但星期六一役都知圍poly係d狗既方向啦？

唔好講咁多野 你地出到黎企定定同我地講對唔住 唔要隔住mon講

手足都係人 手足都會錯
知錯能改就可以 一齊走落去好冇?

你係後悔既就放棄自責 你呢個post既負能量唔會幫到件事 你咁樣只係另一次為左解脫既自私行為 自我感覺良好

唔該你推番行動post收番你d負能量

唔好灰心，出到黎再一齊打過！

唔好講對唔住 你地冇做錯

唔可以有下次拉手足，後悔就盡力做，盡力全身而退，我哋每一個人條命都係其他手足換翻來架

唔緊要
吸取失敗經驗
再進化

唔好有下次救人好無？

海牙聯署需要共50萬聯署，截至只欠99,000個簽名

需要共50萬聯署，截至只欠99,000個簽名

====
【請即聯署】昨日練乙錚寫了一篇有關向海牙法庭仲裁投訴港警濫暴。早前已有向海牙的聯署，請大家再接再厲簽名並廣傳！向海牙常設仲裁法院Permanent Court of Arbitration(PCA)要求正式調查香港警察過度使用過份武力。

(聯署已於18/11/2019更新)

對唔住，我救唔到你地

你無錯，錯既係政府同黑警

因為呢種內疚 要更加努力

識反省係好事
唔好令手足既犧牲白費
求下你地唔好再死守佔領打陣地

唔準死 齊上齊落
手足有難 八方支援

知錯改過就可以
唔可以再有下次比春袋對方揸住！

繼續時代革命到五大訴求成功
咁就無愧對被捕的手足

加油！係入面撐咁耐辛苦哂！

一齊進步啦

係要伸個死人頭出來引人block7你先高興

手足 唔洗講咁多 一齊反省一齊進步

留住有用之軀，幫大家報仇

thats humanity
thing that makes us human, not dog or popo

有冇關於電話既嘢可以講多d

唔會怪責你地！撐住手足

尊重手足既決定，支持手足既行動
加油！！

唔洗咁自責
不完美 可改善
冇人想你地有事
亦冇完全安全既行動方法
以後記得要多啲思考下策略
樓上既巴打有提你要捨棄所有用過既野
發夢完唔好留戀 依樣好重要 提多你一次

請用你ge內疚化成動力，你以後要一個頂三個手足

過咗去嘅野唔好再諗
而家要focus 黎明行動

發惡夢姐，唔好9up啦

我唔同意你死喎

無錯，講得岩，一方有難，八方支援
仲記唔記得7.1 幾萬人係煲底就係要等埋四個人

[理工手足]黃大仙叫你地唔好放棄呀！

負皮係比 「根本唔值得原諒 我地成班要去死 我諗冇人會唔同意 」呢句
無論發生咩事 你地都係手足
我地唔會比你死
你而家竟然話自己要去死
屌你老母唔撚準！

對唔住啊我有咩可以做到啊

核爆都唔割你
汲取經驗再黎過

知道有不足嘅地方改過就得，但千祈唔好講咩唔死都無用嘅說話，出面嘅手足就係為咗救你地先出嚟戰鬥，絕對要好好報答佢地，以十倍還翻曬比救你地嘅手足。
光復香港，時候革命。

手足加油

我一定會

做天使啦仆街

不放棄 不割蓆

下次行動唔該帶個腦 ... 有勇無謀係冇用 ...
唉 琴晚人踩人 好多人受傷 仲有人失蹤
火魔法師又斷正
我真係好嬲你班白癡仔 果陣叫你地撤 又屌人散水撚
唉！！！全日都好撚唔開心
擔心你地班弱智仔之餘 仲好擔心琴晚嘅手足

對唔住 真係好嬲 俾我發洩下

愛你

唔係自首你唔需要道歉
行錯一步半步棋姐
應該要道歉嘅係自首撚

吸取教訓 再接再厲 撐落去

教育局食屎啦
大力推啊 屌你班學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

悟以往之不諫，知來者之可追
大家繼續努力

根本唔關你地事
齊上齊落 一方有難 八方支援
大家一定記住呢句

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

錯不在你！

咪發開口夢，無人想知

真手足唔會怪你

不完美
罰你要代俾狗咬既手足出力

內疚都冇用
不如諗辦法一齊羸
羸咗就可以救晒被所有被捕手足

有登記就唔好發夢住呀！
唔洗講對唔住，齊上齊落啊

大家都係手足 唔洗講咁多對唔住
記實今次教訓 以後行動之前嘗試諗多兩步
加油

大家都要記住呢個血的教訓

只要你無事就好。

你地好叻
多謝你地
唔好認罪
你地無犯罪
你地係路過被困

為左救你地既人
請你地將愧疚轉化為動力

聽日光復香港!!!!!黎明行動!!!!!!

核爆都唔割，唔係得個講字。如果覺得內疚，就諗下點樣可以令手足嘅犧牲唔好白費

係你係超級大傻鳩，唔該你好好報答救你嘅人

無論結果點都好
唔好怪自己
大家一條船，錯係一齊錯
冇人錯晒
希望你原諒我地救唔到你
最緊要生存落去呀

出嚟救你地係我哋自己揀的，你哋冇錯，錯嘅係班死黑警

喂喂 出來的手足 請你們好好記住！

要講寫哂係入面

武力唔對等 千祈唔好再守啦
天崎：懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考

雷霆救兵

多人謝你就真

既然已發生，唔好再諗，要做係經一事長一智

反省下都要 對唔住對件事冇用

加油
手足加油

加油💪我哋兄弟爬山各自努力

核爆都唔撚割

你地班手足唔比道歉 你地無錯！
你地仲後生，條路明明可以唔行得咁辛苦
多謝你地既勇悍，愛香港既心，為我地出一分力
要你地係入面提心吊膽咁過日子
辛苦你地，萬事要小心，唔好比狗咬
一齊繼續撐住香港

你可以做既就係做好被捕準備
消滅晒所有證據
先唔會白費手足們既努力
你就算出左黎
popo都有機會搵到證據拉你
你問下法律意見

唔准講自己要去死
咁多手足救你番黎就係俾條命你行落去

唔洗覺得內疚
因為手足之間就係你幫我 我幫你

呢幾日都辛苦手足你哋，哪怕結果點都好，我哋會一直一齊走落去

其實我想講 唔知大家咁睇 我自己係咁諗 我從來冇怪過你地死守 你地守到要人救 我自己係燥就燥在 一你地句救命 我地出面嘅手足死都要想打入去救你地 比狗咬左好多好多個 都要想打到入來救你地 我自己打到行都就來行唔到都要繼續留係到 唔想退場 因為真係好想救到你地 因為我地真係不割 到最後竟然投降 我地出面明知難打都未放棄 但你地就先放棄 呢下先係最燥 最灰

為左個紅隧 值得咩 快閃都唔係打陣地戰架

大家要記住其他手足既付出，以後要更加盡量小心行事 保護自己 保護其他手足，絕對唔好放棄 繼續向前行
齊上齊落

重新振作,手足加油

之後用盡自己能力為運動付出
無人會怪你

真係好抵屌
最緊要唔好再有下次

算啦，屌黎嘥氣，樂觀啲諗你地喚醒左一班和理非，同證明左陣地嘅重大缺憾，我諗呢兩日大家係擔心你地多啲，包括見到你地被攻陷之後嘅絕望同憤怒。

重整旗鼓！

唔好咁講
我都做得唔夠，幫唔到你地解圍
等你地堅守左兩日都走唔到
無論你既決定係自首定係死守
你都係努力促成黎明行動既手足

想同所有巴打絲打講
唔好將口號當教條
一味屌人散水黨鳩嗌不割蓆不分化係會比對家用返黎對付你
今次屌人散水就係好例子
5年前陣地戰對好多老屎忽黎講傷害好大
如今情況遠比5年前惡劣,死守係真係會死,所以先叫大家散
正如大家屌警畜係咪係都拉暴動一樣
大家都唔好係唔係都搬不割蓆不分化果d口號出黎
用得手足互相稱呼,就要為手足條命同前途負責任

我與係同在

核爆都唔割

你要背負住出黎救你地嘅所有手足嘅意志
繼續對抗呢個暴政

咁又唔好惡性循環

Sorry

你要堅強
唔好再辜負犧牲既手足

講好左齊上齊落

出得返黎唔該你同我繼續頂落去！！
我地唔會後悔救你地架！
互相扶持先係致勝之道

今次做得唔好
下次咪改善返

你地無錯
紅隧的確完全癱瘓咗

發夢醒到就好
最重要係不被捕不流血

我真係知道你地班前線，係邊個提議入去死守，如果我係鄧炳強，見到咁好機會，我一樣會跟佢咁樣處理

要繼續 我地損失既太多

一輸 我哋咩都冇

唔好放棄

*唔知

你知唔知出面幾多個捉到10年起跳 就係為左你地要死守

唔洗死全家既，記住呢個教訓，be smart

無需要道歉
根本班狗當打杖圍城就唔合理

推！

尊重前線手足決定！！！

……唉，好多野都兩面睇既
好似上面果句咁呀
事前事後，成功失敗
個語境都唔同曬

係兄弟既，嘈完就和好啦
大敵當前，打贏場仗先講

傻瓜今次係大家既教訓 錯大家一齊錯 大家一齊企返起身

齊上齊落
直至黎明

核爆都唔割
齊上齊落

不割蓆，加油

真係好多人比狗咬左
由尋晚到而家，重幫緊身邊出事既人同家屬

你地真係錯
但唔錯都錯左，應該要由内疚化做動力

你地係出面既手足，用血汗同自由換你地出黎

要繼續落去，唔好放棄

自己人唔駛對唔住，講對唔住既唔係我哋！

好對唔住 我真係好好好對唔住佢地

唔好死就得
手足唔係亂叫
叫得就齊上齊落

錯一齊錯
贏一齊贏
唔好內疚就亂行動
記住保住條命，因為你條命好貴
知唔知道？

呢段時間辛苦啦，唔好亂講野
抖一陣啦，抖夠就繼續啦
唔好驚咗唔嚟打機
愛你呀手足

不割 加油

活下去！休息一下再出黎

多謝你啊巴打

近勇武的手法已經開始漸漸失效，特別係理大一役傷亡慘重，一眾抗爭者感到非常無力，到底有無咩係警暴同制度暴力底下，和理非可以做到？

首先和理非絕對唔係沒有用，有很多方法我地都未完全運用到！
任何方法只要持之行一定有效

請參考［非暴力抗爭小冊子］

完整版未搵到，如果有既手足有可以提供一下，從知識面武裝化和理非！

和理非絕對有好多野可以做！

任何方法都要時間發揮效力，團結持之而行有耐性，不分化不割席。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！
繼續Be water! 無大台！

同時停火到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
祈禱埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

求幫推

喺入面捱住呀，衰d講你喺poly坐都好過喺狗屋坐

唔使講對唔住 要講對唔住ge 係政府 同 popo
我地只係心痛咁多手足 俾popo 打同拉左
又諗唔到點先救到你地

我相信換轉係你地 你地都會義無反顧咁救手足

唔割 點都唔割

一齊繼續行落去

重整旗鼓，團結一政。
輸就一國一制，我地入哂集中營。

錯唔緊要，重點要知道錯在甚麼，唔好重複再犯

咪就係，一個二個事後孔明，明明poly已經引晒班狗去，其他手足可以去黎明行動或燒狗宿，但我地選擇左走去poly然後送左頭，我地都要為自己嘅決定負責，怪晒樓主係好唔公平。

唔係話要走更前
而係要更理智同醒水
見機行事

好好休息，好好生活，

自己快啲洗機，洗social network ac.

唔好亂撚講野
咪再出聲

傻啦
唔好咁諗
大家都要撐住呀

仲有好長路要行 唔好洩氣
對家無所不用其極 我地一定要同佢鬥長命

我求下你地 唔好再守再陣地

你地真係好錯 但係點錯都好都錯左
今次真係好大代價 亦都睇得出
班狗要守一個地方係冇可能攻得破
手足要去poly 個大戰場係佐敦 poly塊磚都未見到

但係我從來冇諗過 香港人明明淨係出黎唱歌 J人數 階段性勝利 就番屋企
竟然我有生之年會睇直播見到成條彌敦道既和理非一齊做煉金術師
你地一定更加盡力幫被咬既手足
但係黎緊唔好英雄主義死衝爛衝 唔好浪費佢地血汗
要贏左先可以救番佢地

冇錯

我地角度梗係覺得自首係錯
但諗深一層我哋唔係當事人，好難想像當事人所受嘅壓力同傷害嘅

自首都唔會割

將依份內疚感化為動力！！

我嬲嘅唔係你地死守
唔係你地要人救
係嬲你地出面打生打死，而你地走去投降呀
明唔明呀
為咗救你地個班人被捕好似變咗condom 呀
打生打死衝擊咗兩日嘅都好似condom 呀

一秒原諒 我地要記住呢個沉痛教訓 行得更遠

831

第一件事，學識用下你個腦

撐住呀！

we all learn from mistakes, and the right thing that we did this time is that we don't give up on each other

唔會 擁抱下你 你已經做多左好多

咪亂講野啦
成部電腦燒左佢

齊上齊落
繼續加油
大家一齊進化

你地成班比popo登記左既未成年小朋友
班popo有晒你地資料，好容易搵人跟
跟到就成條team比人炒起，害埋自己隊友
麻煩你地休息下

振作啊 係我地決定要去救你地架 你地冇做錯

真係出咗好多人 好多手足被咬 作戰兩晚 就係為救你地 你地要好好繼續堅持落去
知你地發啲咁嘅惡夢應該好驚 所以手足搏盡老命
兄弟爬山 但唔好再打陣地 要手足再犧牲喇
係好想屌柒你地㗎 因為真係蠢咗 但冇事就好
試過今次大獲嘢 我地繼續Be Water啦好嘛

傻啦 唔好咁講
我地辜負您

你出到嚟太好了，好好休息，回過氣再戰，唔好太怪責自己 [u]

Agger

咩呀你發夢就咪講廢話
無人想知

多謝你願意付出 為大家抗爭去爭取自由

你為我們已經付出很多，不要為今次錯判形勢而自責，we are connect,無論誰人被捕我們都不想。有機會救得一個得一個。每個人都重要。如果你在外面，你也會出來救其他人。我們好感謝你們曾經付出，及帶領這場革命，好好休息，我們要繼續同行

屌你頂撚住呀
要好好休養
大把手足等緊你呀！

屌，錯乜撚嘢，你無錯

我哋手足，同香港市民對於政府口中嘅執法係痛心疾首。所以我哋企出嚟，我哋都呼籲全香港市民同政府以及中央割蓆

我唔同意。要保住有用之軀

錯不在你地
你地係人質
救到出黎係好
唔好內疚 下次小心行事

唔好講呢啲啦大家都係手足黎架嘛
淨係想同裏面既手足講，要撐住呀

手足，出得嚟嘅都係自己人

我地要嘅，係憤怒，唔係內疚

今日手足幫你
弟日你幫手足
就係咁簡單

點都唔割

反省檢討但唔割

請支持落去

認真，如果你地真係想自願撤或者想拖時搵方法間盡早同tg group講定比現場知ma，咁出面手足都唔洗琴日兩三條路同時陣地..

手足 大家都係同路人
你地絕地求生 已經好了不起
我地出面都費盡氣力攻入去
我都好內疚 自責 救唔到你地
希望你們能平平安安就夠！

不割不篤 係我地一直堅守既信念
你地要緊記 你地從來不是Condom

光復香港 時代革命

好心痛⋯⋯見到好多女仔好細個，弱不禁風咁都行出嚟、見到好多 OL 打扮收工都出嚟、見到好多西裝友乜都冇都出嚟、見到好多年輕人好勇敢企出嚟、見到好多家庭煮婦咁都出嚟 .... 點解香港人要咁慘

對乜撚野唔住
明明大家講好咗齊上齊落

手足撐住

唔發生都發生咗
反省，檢討，繼續前行

手足之情
大家都未試過而個情況

絲打今次真係血的教訓
好多手足或者和理非 家長都鳩拉左
求下真係聽下人講

乖
錫返
抖下

有錯就要認 要反省

除咗手足，唔該你地都要同屋企人同埋擔心你地嘅人講聲對唔住
呢幾日好多人就算冇出去都過得提心吊膽
驚你地出事
而我就係其中一位

唔好太內疚
你都係受害者
唔好自己blame the victim
共狗以及黑警必須負上所有罪責！死一萬次都唔夠！

Btw 大家都係手足 再屌落去都於事無補了
我自己都係和理非 唔敢沖前
唔知手足你係咩位置 咩年紀都好
最緊要時刻注意個周圍環境 唔好盲目聽人地講 有唔對路提出 攻唔到/守唔到就好諗定逃生路線 唔好拖

辛苦你手足、多謝你唔好自責，好好休息一下，我愛你呀

你無錯

真係覺得自己錯既就keep住捱到蠃

指點下新手勇武

已經係對得住大家有餘

光復香港 時代革命

轉地下小隊啦
Hit and run 先係真正嘅be water

將呢份愧疚化成動力，光復香港，好好報答因為你地而受傷被捕既手足

你肯道歉內疚已經好
如果你識埋其他入面既精銳勇武 希望你都俾佢地知道自己做咗件好錯既事

唔係走晒出黎之後踩住成堆手足既血話係喜訊

無錯，唔好自責。不分化不割蓆，從來都係手足死既死傷既傷

支持你啊手足

下次要分到咩係陷阱，要有勇有謀

多謝你地先真
全世界都睇到個政府冇合法性
美國人權法又前進咗一步

你哋今次唔係白做㗎！！
總有一次班狗係會將所有出口封死
你哋只係夠唔好彩做咗第一個！！

點都好 唔可以再玩陣地戰

我地永不割庶

下次你救番人
我們一家人 明白的

場仗未打完
唔好再自己end game 喇
我地要殺人政權 永無寧日

光復香港
時代革命

手足一個都不能少！

比人抄左身份証既話，唔該你直接著草去第度
政權未亡唔好返黎
做好一世異國既準備

係第二度，唔好忘記香港，唔好忘記你係香港人，
唔好忘記你係我地既手足

如果有煲底相見日，記得返黎

612 721 831 101 1111 1112 1119 新屋嶺

屌你啦，一句對唔住就當無事發生？昨晚有成千個手足送頭啊，坐十年監啊！

你呢？良心呀！

手足齊上齊落！唔好講對唔住！

知道今次錯左就得 下次真係要聽下人意見
大家永遠都唔會放棄任何一個手足

如果以為我哋佐敦/尖沙咀手足係為咗營救你哋而犧牲, 咁係好灰
但我哋係為咗個理念！講好咗你哋唔係condom, 大家齊上齊落, 更加唔想血腥屠城再次發生. 大家記得呢啲嘅嘢, 咁就唔好俾團火熄, 今次代價好重, 我哋更加要切實反思下次點行動

光復香港, 時代革命

唔好放棄正如大家都冇放棄係U入面嘅手足，繼續堅持落去總會有贏嘅一日。
記住唔係為自己係為已犧牲生命嘅手足行落去！
香港人齊上齊落！ 兄弟爬山，各自努力！
雙方武力唔對等班狗已用實彈要記住 Be Water真諦
同唔好自己一個人單獨行動。

撐住啊

手足冇事就好

大家齊上齊落

唔係你嘅錯呀
係對手太陰險

一定會做得更多。

唔做都做左 唔好再執着過去 手足再一齊努力

大家要堅持落去呀
係愛呀手足

要報答我地就唔該你地繼續抗爭，下次做返救人果個

又係你
係呀係呀留守係自己決定 咁就唔好吹雞叫人入去救你啦 未包之前已經好多人叫走話唔守唔過 就比人屌散水撚冷氣軍師 班留守撚比中大搞到心雄晒 郁啲就叫人入去支援 到真係走唔到喇 就一邊寫遺書玩殉校 但另一邊又叫人開花救 咁自己揀得留守就咪撚叫人攻入去救啦 唔識自己負責任呀？

屌就冷氣軍師 我依家就屌你個弱智老母呀 控制紅隧完全正確 咁一定要24小時霸住嘅？唔可以朝早搞完就走嘅？唔可以由得啲曱甴守隧道嘅？唔可以燒晒啲收費站比人免費岀入嘅？
推動更多勇武 你當玩世紀帝國 冇咗一批㩒幾個制就培訓到第二批岀嚟？講就口爽啦 係度打飛機 咁就彌補到冇咗嘅千幾個？
國際關注有用？五個月喇 條乜鬼法案都仲未過到 仲有中大一戰仲唔夠悲壯唔夠關注 咁不如留守撚玩殉校嗰班開live自焚啦仲有noise呀

唔撚係送頭 唔撚係都要死守 咁點解有得走嗰陣唔走 未包好嗰陣唔走？比中大衝昏頭腦 又唔用下個閪腦諗下理大中大個地型差幾遠 中大個hall就喺compus入面 有咩事柄入去又得再唔係上山又得 理大呢？中大個校長教授保學生 理大嗰個呢？

講罷工講撚到悶 你班三罷撚連有幾多支持者都唔清楚 五個月都仲用二百萬人打飛機 有冇計過入面幾多係學生老人家？在職人士又有幾多肯罷工？屌依家工會未成氣候 連學生罷課都未搞得掂 罷乜撚嘢工 你話罷就罷呀？咪就係你呢啲撚樣 係咁吹三罷三罷 搞到狼來了咁 乜都未準備好又冇文宣 今日岀個post話我正式宣布星期五開始三罷就以為全世界都知 到時冇人響應又放負話義士做condom運動已完大家可以返屋企訓 同埋香港仲有好多藍同港豬 佢地點解要同你搞罷工？都係嗰句你搞清楚有幾多人係支持罷工未？

係呀做錯唔使道歉 不分化不指責不割蓆前線決定吖嘛 呢十三個字大撚晒㗎 哇真係付岀好多呀 外面捉咗嗰千幾個夠唔夠多呀？啲家長車手義務律師多唔多呀？400個暴動又多唔多呀？咪就係你呢啲垃圾無論所謂前線做錯幾多都照攬 做錯幾多都唔使負責任 完全冇反省改善討論嘅空間 唔係散水撚就晦氣撚三毛mon po冷氣軍師 咁你又係咩？

一講到呢度話鳩拉告唔入 訓撚咗五個月？告唔告得入幾時到我地話事 Vcity個15歲男仔爛遮laser綠茶都鋤入咗喇 就算告唔入玩你48個鐘毒打非禮強姦咁又點計呀？大家擔心理大班留守撚驚佢地有事即刻狗衝岀去救人 好啦我唔計中學雞同傷患 咁其他點解要「自願走出」 點解唔第一日就走 搞到依家十個換一個咁濟 嗰400個暴動揹住官非比人炒係咪你養埋佢頭家？講緊千四個家庭呀付岀付岀 你自己冇人比人搭梗係聲大大啦 點解死嗰個唔係你呀？話就話poly手足慘成condom 你唔撚去安慰嗰千幾個 佢地先係condom呀

啱 齊上齊落

無事，一句講哂，大家手足，救你嘅全部都係咁諗

[正視聽] 一定要有佔領據點, 我地再唔係2014嘅廢物

你好鐘意玩陣地留守㗎喎 咁多時間你又唔入poly練你所謂嘅兵

銘記be water

呢方面我唔係專家 要問其他巴打......不過用wifi 同data d 狗會係機站搵到你係邊個

手足 唔好自責 大家都冇欠大家
好好休息 重新出發

另外我明白老豆搵仔做左好多野
但希望佢地可以學習樓主嘅態度

光復香港 時代革命！

你地無錯
錯既係班狗
大家都係手足
唔會見死不救
唔好自責
繼續行落去
齊上齊落
多謝你地既付出

唔好咁講啦 最緊要大家都唔好放棄
加油！！！

齊上齊落 手足！

好好訓一教
咩都唔好諗喇
條路仲好長

發夢咋你

撐住呀！一切嘅錯一切問題嘅源頭係來自仆街極權政府同黑警！我地為左我地嘅家，在所不惜，犧牲前途、家人、甚至條命同極權政權死過！見到手足們為捕好心痛，但我地要繼續行落去，唔好放棄！直至到我地成功嘅一日！見到晨曦來臨！

一句講晒
不割

撐住呀!!!!

多謝你地。。。
係我地欠咗你
要所有人平安無事

邊個會知留守會咁大獲呀？你哋冇做鏌呀！休息好養精蓄銳再抗爭！

唔好再理啲「一早講咗」撚講嘅野，再見到一早講咗呢四個字以狗論！！！

吸取教訓
屌完大家都係手足

你死撚咗佢啦懦夫

齊上齊落 一齊殺狗補數！

睇下啲cm 唔緊要無事煲底相見最緊要浪漫主義吖嘛 橫掂為救留守撚死嗰個又唔係我/ 我朋友 受傷中彈昏迷嗰個都唔係我
留守撚先係手足嗰1400個同唔知傷咗幾多個嗰啲？不了

辛苦哂手足
啲狗賤過閪
你地都受咗唔少苦
先好好休息，心理生理都要

u better del post

唔緊要啦但真係唔好再陣地

靠你了

有得走時留守係好錯 唔可以再有咁錯誤，
救人個班被控暴動 唉

唉，有邊個會咩都識？

只能話過去左既就過去左，重點係要改進！唔好再犯同樣既錯！唔係各位手足既傷害就變得無意義…

唔洗對唔住,手足無分你我. 你地喺入面都唔好過, 齊上齊落

收埋你個對唔住，推翻港共政權再同我道歉，你連個政權都未推翻，無條件講對唔住

如果你係偷走既我唔會怪你
自己出去投降既話...我就真係對你好失望

以後唔好再犯同樣嘅錯誤，搞清楚我地嘅優勢同弱點係咩先行動，應放則放，收放自如進退有度，我地先至有贏嘅機會。

救你嘅手足，正如上面巴絲所講一樣，係因為手足之情、因為對香港嘅愛而自願企出嚟，佢地之後可能無辦法再出嚟，請你好好休息，繼續行埋佢地個份。

光復香港 時代革命

冇人會每步都行得啱錯咗行返正，要記得初心！Be Water 依句係前線手足講嘅！
總之以後唔好磨爛席減少被捕鬥長命。加油

我要聽既野都聽到哂
黎，重整旗鼓 繼續上

如果keep住呢種態度只會重覆悲劇
點解唔可以承認真係錯左
琴晚幾多勇武為左救人當場畀狗咬

唔完美 可改善 希望你地日後會聽下人意見 再理性分析
繼續齊上齊落

我真係當你哋係自己友嚟 冇計嘅 今次唔完美 但可以接受 有改善空間

總之大家一齊繼續努力

請堅持落去

知錯能改 就係我地革命進步既原因
政府同班黑警 除左兵器其實乜都輸晒
所以越嚟越猖狂

割爆都唔會割
光復香港 時代革命

開放吸收負能量

巴打加油

振作呀 唔洗對唔住架 唔好放棄就得

好奇你係點走

唔割

收到哂，唔準講對唔住

聽我話 以後行動要小心啲
唔好再玩陣地戰 任何活動睇清楚啲先
就算朝早和你塞都有機會被捕

諗清楚你點樣做咩活動成對政權最大影響
過去左就唔好再諗返轉頭

推啊！！！！

樓主好似用緊朋友AC?有咩事去站務台

不割！

呢家理土重有班被困市民
唉 癡撚線架鄧小強

師兄可唔可以將你嘅肺腑之言開個新post
好中point

繼續撐落去

既然都過撚左 錯唔錯都無謂啦

留命做有意義既野

個日好多手捉被咬

唔想屌你，但自己都唔反省檢討策略行動只會重複犯錯，犯錯可以，我地都只係凡人，點都有誤判嘅時候，但一錯再錯就不可原諒，次次過千人被捕，我地有無咁多人畀人拉？拉左無踢保個啲唔可以再出，咁樣損兵折將，我地好快收皮。

你無錯 大家一齊繼續努力 💪🏿

可唔可以講比大家知，當時點解你地會諗要死守？
明明講左半年小心包抄但所有人講一句走都俾人屌撚到仆街
到底點先可以阻止下次再有人一意孤行？
我第一次嬲老豆搵仔，因為佢地好似發細路仔脾氣咁講一句我地點撚樣都唔走就搞成咁
我唔想你走得更前，我淨係知無可能靠武力升級黎成功，強攻一隻有槍嘅曱甴可能要賠幾十條手足嘅命，尋日為左攻入理大成千人咁傷，有無人死都未知，但分毫都無攻入過就係武力無可能對等嘅鐵証，我淨係想個個諗清楚係咪仲要諗點同曱甴開戰，諗清楚咩方法最多可以達成啲咩先做野

唔好氣餒 平安出返嚟 之後出嚟要救返其他手足 ok?

咩都唔使講，一齊行落去

每個年輕人永遠硬頸固執，但唔會放棄你地，你地可以退下火線，以後有咩生活需要就開聲講，大家會支援你地

唔準你咁講，救你地係大家共識。
我地都不完美，可接受，需改善！
我地行到今日都不分化，不割蓆！
五大訴求，缺一不可！
黑警，以眼還眼！
黑警，死全家！
香港人，加油！
香港人，反抗！
香港人，報仇！
香港人，革命！

光復香港，時代革命！

成日發夢

你想拎去就執下佢再開個post啦
落唔落Credit都冇所謂

有錯就認，下次做好啲

妖 算啦 手足有得咁計咩屌

雖然真係好想屌9你地

但都仲係好愛你地

只要係手足 大家一定要盡力去救

屌你老味 一睇就知9up
唔喺現場咪扮有去

你老味，講呢d？咪撚諗住割席呀！

屌巴打你完全講中晒

如果你覺得內疚
休息多啲
快d歸隊 繼續為香港努力

手足, 打仗一定會有贏有輸
無輪結果係點, 大家一齊去分擔
而且呢場應該係會維持10年以上嘅戰爭
嚟緊會面對更多挑戰
傷心完, 喊完就自省一吓
下次再嚟過

點都好，手足就係手足，一定要幫手，一個也不能Left behind最多之後賽後檢討

不割蓆 都發生咗 下次做好啲 唔好令手足白白犧牲

齊上齊落
不割不分

巴絲，多謝你地之前守左咁耐
但要記住 BE WATER 先係一直我地能夠走到今日既原因

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

校長陪同離開的中四女生：後悔入嚟，啲 Poly 仔走曬

追擊前線好戰撚、浪漫撚

屌得理大班自私閪未？

救曬出黎啦可？大家平安啦可？

利申分化撚暖氣軍師三毛風向撚mon po

你冇錯！！！！！！

記住教訓！be water!
齊上齊落！

唔理你真定假
Never Give Up一定要真

唉

講真，留守係蠢，用更多人去救你地就更蠢，仲要有人踩人閃光彈大圍捕嘅慘劇，但鬼叫我地係共同進退齊上齊落嘅真香港人，而唔係大難臨頭各自飛嘅上一代

呢份道義注定左我地對理想嘅追求，亦無可避免地注定我地會做出一啲蠢事，甚至成為比敵人利用嘅弱點

所以應承我地，吸收今次嘅教訓，唔好再犯今次嘅錯誤，佔領、陣地、夜戰、亂用火魔、TK、無裝、勢被包圍而唔撤退…

一齊成長，一齊贏，救返今次失去嘅手足

巴打你講中晒我既心聲 我冇野補充

大家都要忍住傷痛咬緊牙關捱落去
只有勝利先可以彌補所有手足嘅犧牲

大家都係手足，永遠唔割！手足救到你地，如果你地將來救到更多人咁手足嘅犧牲都係值得

香港人真係好有義氣

巴打撐住
大家都係一步一步行出黎
錯總會有，改善下次做好

對唔住d咩??
如果你有d咩事就真係對唔住大家喇

乖 下次要進化喇

唔使講對唔住
齊上齊落 不離不棄

講真如果拉嘅係我識嘅人 應該會俾依家更嬲更無奈
我真係好擔心依幾百人嘅屋企人
負唔負擔到
接唔接受到
邊度有人失蹤睇唔切
又多好多人暴動罪⋯⋯⋯
好灰

係政府同班狗嘅錯！！
手足 唔好內疚 你冇做錯
既然我哋選擇要救你哋出嚟 我哋一早就預咗！

幫我講哂，無補充。

加油呀屌

係我地對你地唔住，無救到你地大部分人

呢世都唔想見到你

手足頂撚住呀！
和勇一家

唔好咁諗，每一個都重要，不分內外。團結先有力量，救得一個得一個，無人會怪你地。要怪，只會怪暴政同冷血自私嘅人。年青人已經為香港付出太多

不過你朋友走得甩我都好開心好感動 你要好好珍惜

你地依個決定錯得好撚離譜...冇得唔嬲
利申：非割

多啲分析
要不停思考
唔好被周圍影響
當時環境一定令人想留守
但只要你保持思考
就知道留守絕對係錯誤選擇

同埋講多句
喺連登有所謂散水黨
但其實散水黨係以手足安全為優先
先會叫你適時散水

而呢到亦有一班留守黨
佢地唔係將手足安全放第一位
佢地只係將自己嘅慾望放第一位
想人留守去達成佢地想要嘅嘢
所以只會一味叫人守
呢班人係仆街黎

到而家我都重見有人用一啲唔實際嘅原因
去支持陣地呢樣嘢
呢班人絕對唔係將手足安全放第一位

希望你以後保持思考
繼續走落去

今次死守理大嘅行動，
的確有好多需要檢討嘅地方，
但係當每個人（無論係最初決定要守理大、明知送頭率高都堅持出去死撐嘅手足、中途各自決定以開花定圍堵來營救嘅外援、困咗幾日最後頂唔順決定跟左膠離開嘅人）都係真心為個運動好嘅時候，
作為一份子我唔想去怪責，
只係希望當理大內嘅人齊齊整整離開之後，
大家可以開心見誠做一次賽後檢討，
一齊學習，永遠唔好再犯一樣嘅錯誤。

今次可以話係半年來我哋陣營最重創嘅一次，
亦好可能係成個運動嘅分水嶺，
但希望大家都唔好放棄，
一齊學習，汲取教訓，
只要人無事，
輸咗嘅一齊諗辦法贏返。

手足謹記 我愛你
指責你既人都係啲沉唔住氣既mon post狗
唉 iq又無 eq又無 你班狗真係好撚廢

錯只示範一始比我地睇就夠，未完，加油。

出番黎知衰嘅真係怪唔落手
但你到呢刻都仲敢講一句點知咁大獲了事嘅心態下次又會搞出第二次悲劇
宜家啲人傷嘅傷，黎緊告嘅告，出都未出番晒黎
當日前線話要popo越黎越難清場唔會退果個post浪漫完已經有幾個月時間証明死守係絕對唔得
中大都睇形勢全線退守
你到今日仲講邊個知留守大鑊、一早講左嘅野唔洗理你有無再不負責任啲？

講對唔住係果班港共/恐怖份子/藍絲/港豬/仲活係平行時空的人！
有排都未數到你地，更何況你地係為香港而戰！

唔好講呢啲
大家自己人
狗賊政府都未道歉你唔使道歉

好好生存洛去啦...難得走到出黎。唔好再比人抓番去。用其他方法支援手足

算啦 識反省已經好好
大家都係出於自願去救你地 而家人無事就好
記住改頭換面呀 唔好比人秋後到 浪費手足既心血

光復香港，時代革命

你班友仔知錯啦咩 我哋依家身教你哋咩叫齊上齊落 一個都不能少
你有乜想講 搵晒你口中所講既傻閪on9, 喺煲底面對面同手足道歉

P牌仔手推

屌 我地全部都係人咋
想講一向講核爆都唔割係同所有人講
和勇一家 就真係一家 仲標籤做乜9
各自爬山係用唔同方法 唔係各有各做

琴晚 有人乜都冇就咁拎遮行上前 亦都有戴雙豬行得後 有pk翹曬手企喺度等人屌 屌醒就識做㗎喇 屌完唔內訌先係原則

今日仲要俾新狗公出黎肯L定哂啲OT狗冇底線嘅襲擊 我地心理上已經落後 口號講完仲要做出黎㗎 行動策略係一定要有

可行嘅話 真係要一次民記重整士氣

好攰 半年黎冇瞓得好過 但係都要做 諗返點解我地要做 夢我地一齊發

（以下全部係構思中嘅小說內容）
「
手足們，你哋估下對於我呢種不惜去行街嘅人，其實對成件事係點睇？
1. 相比暴大，埋大根本冇得守，我明
2. 有一班硬頸要守埋大嘅人，喪失咗走嘅機會，我明
3. 埋大出事，浪費咗馬料水挫喪屍銳氣嘅優勢，我明
4. 以現時大眾嘅意識根本唔會打，開到條路俾所有人自由進出嘅機會係渺茫，我明
5. 行街頂多牽制下班喪屍，俾時間其他人搵方法走、搵方法幫，但冇保證，我明
6. 出去嘅風險極大，可以死，可以傷，可以被虐待，可以被跳樓，可以被跳海，可以被控告，我明
7. 由一個長時間代表主流販民，力阻本土派掘起，否定勇武路線嘅傳媒大亨呼召，只能參考，我明

而最終，都係選擇出去

去完喇，諗返轉頭：
8. 現場果然好多人甚少前線經驗，high heel 嘅有，孭單邊袋嘅有，沿路掛住睇手機嘅有
9. 估計呢班人可能係和理非為主，經驗淺，但勇氣、堅毅、目標絕對不容懷疑
10. 最終真係好多手足付出極大代價
11. 事後有啲人話某部分人嘅意氣，搞到其他人好大犧牲
12. 事後又有好多人吹淡風，咩「輸咗喇」

但我都冇後悔，反而想話你哋聽自責唔係最重要，懷住呢份心切實汲取經驗，下次再做好啲就夠
勝敗乃兵家常事，暴大打得漂亮，呢邊有挫折，有咩所謂

原因：因為心底中 we are connected，呢個係真理，唔係柒婆果種 we connect
12. 大家唔忍心放棄你哋，好似71 垃圾會咁，齊上齊落，呢種人性光輝令大家都爭相效法
13. 覺得留守係啱又好，錯又好，都一齊承擔
14. 成件事大家出來就係想有民主、平等、自由嘅社會，你嘅追求就係大家嘅追求，驅使人人都覺得必須出來做啲嘢
15. 眼看喪屍越來越囂張，擺明想用屠殺來墊自己嘅一時自尊快感，大家都覺得要認真對付

如果你問我嘅意見，我會邀請你諗深一層：
16. 到底第14 項係為咗乜？為求生啊，而且係大家都可以快快樂樂地生存落去
17. 到底第15 項係為咗乜？為咗想做好人嘅可以做好人，唔使因為應付喪屍集團去做違背良心嘅事

但講到自由，即係人人可以選擇自己鍾意嘅生活方式，所以
18. 只能建議大家將戰爭睇成手段，終極目的係求生
19. 事情已經變咗要盡力全勝，反過來要當權者全面停止檢控，或預先宣布特赦，呢個正正係五大繡球之一
20. 同時因為成件事，令大家都覺得要將喪屍嘅氣燄打返落去，所以要獨立調查，要追究，要解散重組，呢個亦係五大繡球之一，同埋所引伸嘅相關事情

以上呢啲，都需要大家繼續堅持，宣布乜嘢先至我哋想要嘅社會制度
但如果覺得殉道先最能夠代表你，咁我亦冇意見，因為咁樣先叫做尊重你嘅自由，係五大繡球背後嘅終極價值

人微言輕，亦唔能夠代表其他人，但希望你哋都諗一下到底下一步想點做
點都好，唔好自責，亦唔使覺得欠咗啲乜，而家唔係借錢，要你還嘅根本唔會出來行街
」
（完）

多謝手足嘅付出 好好休息再一齊光復香港🇭🇰

唔好浪費手足嘅犧牲 小心被跟 仲未安全㗎 不要被捕

不割蓆不篤灰

我愛手足
核爆都唔割蓆
齊上齊落缺一不可

為公義發聲點解要俾人鬧？
都係個句 不割席 不分化

我同意
係呢個自由但動盪的時代
每個人都係受感知而出來
我地都知道動盪下的風險
但都選擇出來
呢個就係自由意志同良知的寶貴

你老母係水炮車
讀多啲書啦垃圾狗 字都未撚識打

下次set rb 好走啦，唔好on9開姐等，然後一班防暴衝過來被捕

但睇得出港共政權好怕大學有事

哇樓豬唔好難過啦不完美可接受有改善空間吖嘛
下次吸收經驗就唔好再犯㗎 今次係好好嘅教訓
人血饅頭我就聽過 原來呢個世界仲有人血教訓
幾多中學雞做義氣仔女入嚟幫手 幾多曾經被捕過都入咗嚟幫你地呢班撚樣 個男仔冇走甩嘅話準備入懲教所 就係為咗滿足你地嘅英雄主義 開心未？你個咁矜貴道歉同呢班為咗救人被捕受傷入懲教荔枝角嘅屋企人講啦 難得地呢個post大部份cm都好溫柔 睇到咁多安慰説話 樓豬個心係咪舒服好多

講真
外面拉既人仲多過你裡面果班
未來比心機讀書 回報返社會

學popo話齋，你哋無做錯!

錯既係政府 係暴政
你地無錯㗎

光復香港！！

黎明來到 要光復這香港

唔割 多謝手足你勇敢面對
但呢個係大家既選擇 唔好太責怪自己
吸經 下次一齊做好

Agree

我想講屌你老母
因為真係為左你地班自私陣地好勝撚拉左好撚多手足，你知唔知現場斷正個班手足，暴動、縱火要判幾多年？
而你地班走得甩既poly呢？點解要拉咁多人陪葬？
當初叫你地走就話人地散水 係現場幫手又比你地鬧、態度差，
雖然話一方有難 八方支援，但點解你地要不自量力到咁？你地做野之前，諗清楚得唔得？

原諒我咁激動，因為身邊有好多人係呢兩晚出事。

睇到

香港人, 一條心
無分彼此!

係抵屌架啦你地，不過遲下先啦

連登=直播緊自己策略俾對家睇

齊上齊落並唔單只係口號

仲未係冇事，del哂啲嘢先啦

知道既 但浪漫主義一陣就好
plan下自己之後有咩可以將自己力量最大化啦

不要自責

入面嘅同學 要相信出面嘅手足
請唔好出去自首 堅持住
歷史係你手中 要盡力生存
我地要你地無罪返屋企 而唔係安全地被捕再拖暴

呢條友上左, 永無寧日了

黎明報恩時間到啦

後生時候睇saving private ryan入面都有個兵仔問ryan係邊個？點解要sacrifice咁多人

我當時感受唔到，亦冇人回答唔到我，回想導演正正想表達Ryan的生命要靠其他人生命換取，你活下來要活得更好去繼續其他人的意志

你地已經好叻
welcome back
好好休息
齊上齊落 一個都不能少
不篤灰 不割席

真，有一班人堅持用FF黎行動，完全唔諗實際，迫人行佢果套
話你知唔守得時你屌人冷氣散水撚
你堅持完出左事明知唔夠狗打都要出去諗計救
唔好彩就俾狗打殘左打鳩左
好彩就番黎講多聲以後唔好死守喇你知衰嘅都無所謂，最衰就係有班唔知衰嘅又屌冷氣軍師指指點點
諗清楚啲，救poly 而被拉被打嘅有幾多本身係唔認同你做做法？有幾多係因為一個要救人嘅情緒勒索而出黎面對俾人告暴動？
發生左嘅事無得怪，呢一刻唔該諗清楚係咪仲係咁嘅思維行落去

齊上齊落唔係口號
你地唔係condom
手足
要支持落去啊
煲底見

抖下啦年輕人, 我地會幫你地頂住, 等你地歸隊
一齊打贏場仗救返班手足

手足唔好自責呀
一齊撐落去好唔好，我哋仲有手足要接㗎！

我地都對唔住你地,對唔住救人被捕的手足

不割呀！手足一定要撐住，大家會所有手足！
光復香港 時代革命

一齊努力啦 打返個香港返黎 就原諒你

冇人要死
唔好顛
繼續行落去

錯不在手足
永遠不割

錯既唔係你, 係政權
齊上齊落嘛

你無錯 點解要講對唔住?

對唔住 如果有d 咩可以補償可以tg 我

手足，肉麻野唔講咁多，但我愛你地

我愛手足
對唔住唔係你講
係我地講先啱

將來大個搵到錢, 應該要用返至少五分之一的人工黎幫返今日幫過你地既人

手足就一定要救嘅
休息下 過兩日再見

我真係好撚想大力屌柒你地班傻仔，累死唔少手足

但我一向淆底和理非冇咩資格屌鳩你地嘅

喺未有poly仔岀嚟澄清之前我會繼續追擊 我夠撚膽講班poly仔係最易走同走得最快 喺度讀咗冇幾年都三個月 點都熟路過援軍 喺個post度見度有poly仔留言話「好多poly人都搵到小路秘道走咗 但又驚有鬼唔夠膽帶人行喎唉冇辦法啦」 我屌晒你地班撚樣老母呀 賣晒班中學雞 一個15歲嘅𡃁仔會唔會係鬼呀？點解你地自私走唔帶埋佢呀？點解要掉低佢一個呀？點撚解搞到佢要入懲教所呀答我啦撚樣？

gay

好多和理非放工恤衫look都喺度劈磚，叔叔嬸嬸傳魔法
重要好多都得個黑口罩仔，出tg 水炮時散開，洗完眼又一路叫住“入poly救學生”咁出番黎
雖然重有好大好大進步空間，但和理非一日內成長左好多

我地仲屌到你果啲都係安全冇事
比你害死果啲已經冇機會屌你啦

今次衰咗，下次唔好再衰番同樣嘅嘢喇
仲有下次如果有人要救嘅話就到你哋幫手㗎喇

利申: 睇live見到

你背後有無數嘅手足支持你，而你，係保護緊你身後面無數位手足，所以，我哋唯一嘅願望就係你唔好嫌棄我哋，講對唔住嘅應該係後面嘅我哋

經一事 蔡一智

最緊要識反省同改善

場仗未完，我地要一齊努力打落去

不割
唔好放棄，堅持先會有希望
唔好浪費手足為你地嘅付出

傻仔
Keep going
Big hug

我係poly舊生 未聽過有秘道 不過我摺摺地

不能讓眼淚白流
不能讓手足白白犧牲
堅定！真香港人！

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

核爆都唔割，唔好聽人分化。人會有唔完美，可接受

唔好死唔好灰, 記住好多手足幫過你, 你條命已經唔止你自己既, 仲要好多手足既血汗, 無論以後既運動係點發展, 留番有用之軀先可以幫到手

樓主, 我地一定撐落去, 打嬴依場杖, 就可以救到被捕手足了

經過今次希望前線又好和理非又好，都要明白我地已經係命運共同體，你地有事手足都會好心痛，會盡力去救你，我地未必認識未必見過面，但我地好似家人朋友咁。

自己星期日一兩晚都有出去，想講星期日好無助和理非乜都做唔到，淨係好擔心同想俾手足知道我地一定會救你地。直到尋晚成件事唔同哂，見到大家帶著個外科口罩不斷向前行，大家淨係想救到一個得一個，唔想放棄任何一位手足。

唔想怪任何手足，不過只係想手足明白你任何決定都唔係淨係自己承擔，尋日好多次好多位都好易俾人反包圍，不過和理非知道走左就救唔到手足所以堅持，但其實情況都好危險，如果將來如非必要（尋晚救人另計） 都唔好死守任何野，快閃靈活係我地優勢，最重要係保命，留有用之驅，對面有槍，就算李小龍都無用。我地仲有好多野可以做，守到一條馬路一棟建築物都唔會影響贏輸。好好抖下，路還很長，大家彼此支持落去。

白痴只要你係手足，我都愛你地，唔好自責，救唔救你地係我地揀。好好休養，剩低果幾百人，我地再諗辨法

香港人係共同體
你嘅痛就係我嘅痛

因為大家都係儍既 無咩好内疚

你走得出黎，係背負唔少人
堅持下去，勿自盡

係反醒嘅，唔該快啲勸仲係入面嘅人把握機會有準備嘅情況下安全出嚟，告唔告得入後話，等外面手足唔好再白白送頭。 得失唔係計一次，整埸運動計仲係贏緊，一次小敗咪當敎訓囉！

有我地陪你行落去，手足，撐住！

Poly成功出來的你們：

有冇睇過雷霆救兵 (saving private Ryan)

//Ryan 參與諾曼第行動後下落不明，美國陸軍參謀長上將得知此事後出於人道考量，特令在法國前線作戰的美軍組織一支8人小隊深入敵陣，找出生死未卜的二等兵Ryan，並將其平安送回後方。他们非常懷疑，到底值不值得冒着八人的生命危險，去救一個人。而Ryan 獲救令8人小隊付上沉痛代價。//

理性來講真係唔值得救你地，但導演

正正想表達代達人的生命要靠其他人生命換取，你活下來要活得更好，去繼續其他人的意志

今次poly有命出翻嚟的人要變強，因為用好多人鮮血、自由、未來換翻嚟

奉獻給香港民主化運動，無悔一同抗共

難聽啲都要講句，呢個時間上倒連登講無怪你/唔洗講呢啲/無所謂之類嘅都係慷他人之慨
但因拉左入去48個鐘/打撚到入左醫院/黎緊俾人告暴動嘅並唔係我地，所以先可以輕輕鬆鬆咁講呢句
中左招嘅手足可能真係怪緊，後悔緊，我希望所有人嚴肅面對今次慘劇，你諗下，一個面對緊告暴動嘅手足見倒人地輕輕鬆鬆無所謂啦，呢個感覺先真係一個condom
同埋，以後每一步真係要分析清楚去做喇，無能力承受用多一次悲劇黎慢慢學習喇

裏面既巴絲可唔可以去高位向外影各個方向經TG內部交俾某部份人

愛你地
唔好講對唔住

我愛手足 唔洗感到內疚
撐住呀呀

策略嘅嘢 唔會下下都啱哂檢討 修正 繼續努力

你地付出得俾好多人多，唔好自責
煲底相見

無事先做到世界冠軍
手足加油

每個手足都諗清楚先做決定
同樣地 我地覺得值得先出黎救你地
所以唔好怪責自己喇

希望你朋友平安

你無做錯，你做得好好，好勇敢了。
無論發生咩事，一定要記住好多人喺你身邊，陪住你行。
包袱已經好重，唔好連罪疚感都要攬上身，知嗎？
好好休息，好好保重。

//整晚，我想著史提芬史匹堡的電影《雷霆救兵》，為了拯救大兵 Ryan，最後一隊人都喪命，犧牲在所不惜，因為那個家庭三個兒子已在戰區陣亡，不能再少一個。這晚十萬青年聚集，也因為連月來已犧牲不少兄弟姐妹，不能再少一個！即使拿自己來換取。拯救行動是慘烈的，殺到旺角，再次多人被捕。但是拉不盡，抓不完，「不受傷、不流血、不被捕」，早已升呢到「不怕受傷、不怕流血、不怕被捕」。這段時間正上映電影《決戰中途島》。我們不知道哪天才有一場扭轉局面的戰役，可以登陸諾曼第，戰役以什麼形式發生，但是，時間總是站在年輕人那邊。//

啲説話幾溫柔幾好聽
樓豬個心係咪好舒服 開始覺得自己唔係受緊人血教訓？
其他人好輕鬆喎 講原諒講得幾口響呀 是但啦又唔係我要坐監 我啲fd又走得甩喎
哇迫到好多人進化好激勵人心呀 睇下我地幾有義氣個畫面幾靚 成個油尖旺都係人呀
嗰千幾個？你岀得嚟就預咗㗎啦

請你地將愧疚轉化為動力

齊上齊落 頂住啊手足

冷靜，下次再做好d

1118犧牲咗好多手足，點解仲有被困手足屌場外勇武

外面支援未「開花」 理大生哭訴「被人賣了」

不割

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

唉。。。同感。。。今日聽得最多就係邊個俾人拉左，有無俾人虐打都未知，真係慷慨唔落溫柔唔倒

P牌無力正評

係撚嬲

守城班岸鳩仔，累死尋晚班手足

自己戀戰害死人

係無錯 你地係傻閪
你地係由第一日就掛住捉鬼
甚至有人拍片屌鳩出面手足點解唔盡力
但講到尾你地係手足 你地係香港人
屋企人有事無得唔救

從來戰役都一定有輸贏，就重要唔好輸意志。帶住意志從錯誤中學習

撐住！唔好講對唔住！係政府黑警對你唔住！
抱你

手足加油
對準政權！

下次到你救人

我屌你哋成班老母呀
為咗救你哋我身邊有幾個和理非強行進化
最後俾狗咬到
我相信呢個情況絕對唔係少數
最撚嬲係到後尾竟然係有班人出黎投降
成班手足嘅犧牲好似變左個笑話咁

屌就屌完
收拾心情繼續抗爭

你無做錯 多謝你無事 好好休息

加油
繼續抗爭 除非有官司
繼續和理非 TWITTER FB IG REDDIT
區選幫手派傳單
夠歲數去投票 唔夠就收起藍絲老豆老母D身份証

咪撚放棄

只有贏先對得住走左既手足

我冇咁諗過 我開依個po 唔係expect 人安慰我 我係想人鬧我 所以我覆既大多係鬧我既comment 我完全明白話原諒我既人其實只係唔想我難過 我開得個po 預左有好多難聽既嘢 我同你講 我依一世都唔會原諒自己 我一定會記住依件事 我會記得所有因為我被捕既名 我會幫佢地一世 我對天發誓 做唔到死全家。多謝你既comment 我知你係真心話 多謝 同埋 對唔住

唔割就會贏
鬧你都冇用 留住條命 幫咁多個手足報仇

不完美 要改善

吸取教訓 下次唔好喇

唔係自責既時候 ！
快d保護自己同同學仔先

旺角⋯⋯

有人聽到，十幾歲既𡃁仔

不停話今日又唔做野呀？

咁快走呀？

和理非無用。

呢班戀戰，其他又齊上齊落。一被狗利用帶風向，就會 Be Castle.

咩人先會唔明Be Water? 武裝無得打，你點守？
好大機會係啲小朋友，或係一個低智既人。

你同共產黨鬥，唔用腦，會累死成個活動

沈旭輝：【理大圍城・大阪冬之陣・長征】

撐住

辛苦你地啦頂住呀

坐左幾耐？
基本上你未去到佢已經黨鐵拉閘一黎就TG大叫你地非法集結，邊有和平靜坐既空間

齊上齊落，化整為零

全部人吸收完教訓重新出發

直到煲底見

你應該叫佢地繼續死守
係入面捉到你唔夠料挫你地
但逃走同裡面捉都有可能比人打
守住唔出反而重有機會可以搏無事

```

你真係覺得對唔住嘅 就同我好好休息 小心說話！！

我都有朋友比狗咬，又有中槍但走得甩

以後唔該，唔好再屌人散水撚
唔好再be castle

重有，呢個週末無左最少1000 勇武，幾乎無晒

恆指升成600點，大戶已經預計 示威活動 連攬炒既力量都失去埋。

即係時代革命，比班守理工既蠢人打殘左

大家都係手足,唔洗講依D野
你地要頂住

手足唔好咁，救你地既兄弟全部都係自願的
唔好內疚

頂住呀，煲底見

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

復課?屌你!

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

唔好內疚！
要堅持下去

Push

錯既係極權 唔係你
頂住LA DIU

就係你

啲反省説話你自己同你自己講啦 你會做幾多最後做唔得得你自己知
恃住手足齊上齊落嚟情感勒索 71立法會救死士 中大救人 poly千四陣亡 唔係次次都咁好彩救得切 仲有唔好再覺得好似雷霆救兵咁8個救1個冇所謂為手足冇得計 現實唔撚係拍戲呀 靠英雄主義浪漫主義死得啦
你句道歉同返啲因救人被捕受傷不知所終嘅人講啦 你嘅逃脫成功係用好多人換返嚟 你從此退隱又好 更加積極賣命都好 我話撚知得你啦 好好珍惜你條命就得

將內疚感化為動力

自首嘅人有冇諗過留低嘅人點算
越少人越唔安全講左幾個月啦
齊上齊落呢 割就唔係話割
咁有錯點解唔道歉

事情已經發生左 一齊繼續行落去！
不分化 不割蓆

請堅持下去...
雖然慘烈 但不割 可改善

齊上齊落呀手足，因為大家係香港人

好好休息番一兩日先

難聽啲講，你對唔住既唔係我地，係度覆到你既都無比人拉到，你對唔住既係比人拉左既500手足，你要道歉既自己去狗屋，班手足明知重狗中硬伏都去佐敦就係為左救你地，偃地而家應該仲係狗屋到，聽日肯定出唔到。
屌就屌完，下次唔好再為滿足個人虛榮咁做決定，我地無大台無統一指揮，做每件事更加要深思熟慮，唔好再犯雨革既錯。
光復香港 時代革命

一秒鐘都冇怪過你地
冇事就得
齊上齊落 好好休息

你只要記住
我地永遠都係好兄弟姊妹
你地絕對唔係condom

大家手足唔洗講對唔住啦
你哋打咗成日無理由唔救你哋
內疚嘅話就打贏呢仗救返入面啲手足

識反省就好，叻仔叻女

兄弟爬山 尊重你地既決定
大家有事 幫得幾多就幾多

睇到呢個post 我喊咗出嚟⋯⋯

你哋係手足黎架，我唔會怪你地！

一齊行落去唔好放棄

其實有好多證據，證實裡面班人無腦

早兩日有人話物資過多

罵都無用 做你可以做既野一齊贏 先對得住義士

多謝poly手足
呢個仇一定會報

齊上齊落呀

反省過後繼續爬山

好好休息下先

我地又唔係軍事家，點會無啦啦會精通打杖，所以冇咩好怪責，最緊要人冇事！大家一齊成長學野呀
相反班狗就好撚柒，有晒指揮官又full gear都成日錯漏百出啦！你諗下佢地入過學堂架！我地呢？咩都冇。所以其實頂左咁耐要畀D掌聲自己啦！

收嗲啦，唔關你地事呀，全部都係黑警同港共嘅錯呀！

唔洗內疚唔洗對唔住，唔洗理岀面班人講乜。事關佢地全部都係馬後炮事後孔明

戰爭係每個人盡本份先有戰果，可能你可以做更多，但我地岀面所有手足都係！呢個責任係全部人嫁！

每個人都懦弱，但記住懦弱唔係錯；懦弱先教到人堅強。

你地已經做得夠多，你地燒咗銳武、當晚所有嘅行動，都成為手足心中嘅旗幟。

身為手足個個都希望其他手足人身安全無事為重，條命喺度先做到世界冠軍。

仲有正因手足唔係condom，唔係話幾多人換幾多人先化算嘅效益主義！所以唔好介意有幾多人救你地，因為好多手足岀去果時基本無介意過！

因為你地，香港人尋日先搵反自己嘅鬥志。都造就左個機會話俾所有手足聽：we never alone

尋日所有和理非都無退過。因為咩呀？因為你地埋咗個旗幟係大家心入邊呀。
呢啲就係最豐實嘅戰果。

明白內疚會追住大家，但唔好俾內疚打沉你。

岀事嘅手足而家暫時退一退火線都係保障自己，
如果無論如何都想岀分力，請將革命宣揚開去，保持前線嘅後勤，文宣追唔上變化都係呢場運動好多人愈嚟愈忽略嘅位

光復香港，時代革命

————————————————
岀咗Po，唔係罐頭咁打，只係想鼓勵更多手足

致各因投降感到抱歉嘅人士

————————————————

下次到你幫返佢地

下次真係要聽下人講 自己再做分析
連登俾好多仆街冚家剷滲透左
冇戰略價值就唔好死守

It s ok.

愛你
代佢地 繼續一齊行

你真係反醒下 手足真係明知係陷阱都照去救你地
因為我唔想再傳播浪漫主義 所以我都唔講太多

有好多個未聯絡到
俾黑警打到仆街嘅又好多
人踩人 好多人受傷
火魔法斷撚正
朋友做家長 又拉9埋!

好撚嬲你地呀真係!!

煲底相見！！！

頂住 無人會屌你哋 講好咗齊上齊落 一齊行落去呀

成班淨係識勇，2019年仲玩汽油彈，人地支槍唔知進化過幾多十代，唔好排隊去送頭啦好唔好?? 咁多手足冇人識整D真正有用又安全既野?

我希望你哋真係可以聽下我哋班散水撚講嘢
相當年共產黨玩殘國民黨
都係靠游擊戰
唔會冇策略就去守一個地方

錯一次 就好大鑊
依家係對抗極權政府
唔係夠勇唔怕俾人啦就得
拉一個冇一個
我哋仲有幾多人俾人拉
大家心知肚明
希望你哋下次真係可以
好認真咁聽我哋班散水撚勸

喂 我愛你呀手足

加油，繼續堅持落去，否則被捕既手足唔會原諒我地

喊完繼續加油
將內疚化成力量

101

得啦 屌咗啦
宜家到你地同我地一齊繼續打落去
我地贏到最後就可以救返啲手足！

兄弟心照就ok

光復香港

就算知道圍點打援係陽謀
大家都係會增援
唔通真係放棄你地
等你地比狗任女女女任殺咩
正因如此
大家一定要堅持落去
絕對唔可以就咁停
放棄被捕手足!!!

唔割呀手足！！加油！
光復香港 時代革命

不割 好好休息

點樣都突破唔到
我地仲內疚阿

講好左齊上齊落
人無事咪好
雖然係on9 但有事一定會救

唔好再講對唔住
核爆都唔割！

唉 一齊加油

手足
無論如何都一定撐你保護你 好多野冇得計
希望你可以同我地一齊繼續行落去
有一日可能你可以救番其他手足

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔好講對唔住
你而家條命係用好多人條命換番黎，背負左好多人嘅希望，一定一定要努力咁行落去，出番被捕咁多人嘅力！

兄弟爬山，各自努力！
出得嚟就預咗有危險，你哋只係咁啱成為popo果次行動目標姐

你真係有幸出到黎既

唔該,你唔係第一時間諗點樣要代人地做乜做乜

你係第一時間諗野學識冷靜D諗

好心做壞事

如果你識得思考呢句既意義就已經係你最大既補償

唔完美 要改善
一齊進化

Support

對唔住，盡左力，星期日到星期一加埋訓左6個鐘，弓箭打槍炮，所有手足都盡力喇，死傷慘重😞😞😞
無論你地咩決定，都唔割

辛苦手足，

以後繼續齊上齊落，打狗救人

Del post啦屌

del post啦

好想叫自己原諒你地
但暫時仲未可以
希望你遲下可以用實際行動報答番犧牲左既手足
你地依一世都要記住自己條命係犧牲左好多手足換番黎

道歉完就抬返起頭
依家都只係馬後炮講錯，如果當時打陣地都打得贏班狗，仲有邊個會叫"錯"
但無可否認係有比打陣地戰更好既方案，講左相信前線決定，希望你地下一次行動更加考慮清楚作戰計劃
講左咁耐無大台，我地決定得行出嚟救你地就係我地自己既決定
如果你地認為今次呢個決定係錯，下一次做返正確既決定
同樣你下一次再死守，我地認為唔值得救，都會作出另一個決定
場仗未打完，唔好垂頭喪氣
既然都知好多手足被捕，你走得甩就要做埋佢地嗰份
光復返個香港，還佢地一個清白
歷史係由勝利者寫，我唔要我地下一代係被教育我地係暴徒，我地每一個行得上街頭，都係為左自己同埋下一代既自由，仲有受傷，失去左生命既手足
你仲唔振作就係對唔住梁凌杰，周梓樂，陳彥林，仲有琴晚被捕既手足

浪漫主義 抗爭 唔撚work架啦 醒下啦

明架啦 唔好講呢啲衰野

記得no.1 principle - be water
不要再打陣地戰

唔係咁咖，唔係你咁諗

大家都感激你地嘅貢獻